關於加班及例假

請問大家既工作多唔多加班及多少天例假